我同所有睇咗十幾廿年波嘅朋友手足都覺得-利物浦應該穩奪2019-20球季英超冠軍

唔需要解釋咁多咩原因，相信大家都feel到同預測到
呢個絕對唔係膠post
立此貼為証